其實星夢獎樂而家算唔算全球最大唱片公司

好撚屈下。。。

算 hana 屌打 容祖兒 gem

柏豪 牙Fred >>>>>>>Eason

屌打埋beyond些同lady gaga果渣外國勢力

何哲圖係有d料到。。。

北半球樂壇教父。。。

唔算

差隊mirror

咁何淦塗呢

敗走連登

咪25

輸左比隻狗

睇個名單 今季真係香港樂壇史上最大競爭

勁歌金曲獎：
周柏豪《讓愛高飛》
周柏豪《最後召集》
鄭俊弘《選擇善良》
泳兒《野木蘭》
譚嘉儀《今宵多珍重》
菊梓喬《逆光飛翔》
菊梓喬《鋼鐵有淚》
菊梓喬《心有不甘》
吳若希《每段愛還是錯》
吳若希《愛情無價》
吳浩康《船頭尺》
戴祖儀《天光前分手》
許靖韻《逆流成河》
胡鴻鈞《為愛冒險》
吳業坤《和懷念講再見》
王灝兒《逃生門》
曾樂彤《永恆少年》
連詩雅《孤身走》
洪卓立《鬚根》
譚嘉儀《Can You Hear》

Hana 係全球最受歡迎女歌星

笑咗

上wiki早2個鐘知

今年錄影

佢地係音樂領域真係玩撚晒

牙fred 型到癲